macbook vs surface pro 用家請進

Surface pro 係咪好倒水？ 易壞？
佢可以拆呢點好啱我用 有時jot低啲野會快過打字好多 但係睇連登仔講壞左拎去維修好濕鳩 同價有呢個功能黎講仲有冇其他品牌推介？
只做文書野 睇下片

方便過macbook
拆開變平板 但要小心成部機飛落地下 已中招3次
好彩冇爆mon 只係花左
我用緊sp5 普通文書上網用到10個鐘以上
但效能就macbook勁d
不過唔係剪片都冇所謂

Thx bro 咁我應該出sp了

你買完之後你就會發現都係傳統有鍵盤承托嘅notebook好用好多

問你一個問題
Surface pro壞左，點整？程序係點？會寄去邊？等幾耐？

吓 sp個keyboard出名好打

sp4 2年用家話你知，真係唔好用。
不過唔知點解d人話易壞，返工學校家用都係同一部，無事
要留意係部機易過熱，馬拉松咁播netflix熱到可以煎蛋

唔係好唔好打嘅問題
而係傳統款notebook比較易擺喺細枱/大髀度用

sp辣手到仆街

2部冇乜直接可比較性，
要jot notes嘅電腦就surface
淨係jot notes就ipad/ipad pro
要電腦就macbook或者其他laptop

利申: 用緊sp2017

sp啦

鍵盤sp好打過新mbp好多

不過個人建議一係sp做哂所有野
一係買ipad jot notes
sp而家大學出場率高左好多 係就係怕維修濕鳩可以等you ownership

文書公司野一定sp

拎去維修真係好濕鳩係真

人地講緊承托你就話好打？

咪撚買sp
啲電倒水咁，又好熱
keyboard有時會感應唔到，要係咁拆完再裝返

買miix 都唔好買sp

利申： 兩部都有

Sp垃圾到痴線
舊電可以剩係睇片都1-2個鐘冇哂
然後用唔夠三個字熱到痴鬼線

你當佢ipad咁，壞機返原廠頂多咪一換一

ifixit有片可以睇吓點解會咁

巴打們用落倒水同煎蛋係咪surface pro4或之前既版本？

pro 3熱，pro 4倒水，pro 17應該冇問題

Thx bro

門市會唔會太少？

呢個好難答你，只可以話微軟自信心高